好開心 狂賀 今晚唔瞓了

Why

唔話你豬

生日快樂

做乜鳩

生日快樂^____^

生日快樂🎊🎉🎉🎂

你都係 生日快樂

你都係 生日快樂 ❣️

中咗伏

今晚扑嘢夜唔夜

而家唔開心了
都係瞓

what